Les déplacements de l'Ædif sont aussi rapides et précis que le changement de température sur leur minuscule planète, témoignant d'une passion intense brûlant en lui malgré son environnement hostile. "Je suis aussi versatile et adaptable que notre planète, laissant ma passion m'éclairer à travers les paysages les plus chauds comme les plus froids, et je suis sûr que cette énergie ardente pourrait dynamiser votre groupe de musique."
